有冇人好憎同兄弟姊妹同一間學校?

由細到大, 幼稚園、小學中學父母都安排個妹同我同一間。。。我呀妹又係啲爆料個啲hihi，所以係學校成日乜柒都做唔到。由其是當你唔係死黨個啲fd知你一發生咩事就即刻報串比佢聽或者可能係學校一大班fd行迎面撞到我個妹，你啲fd就會wow, 我就心諗wow乜撚野?!

有冇人都有啲咁既經歷同好憎咁?